睇書係咪應該揾一啲自己擅長既科目再鑽研？

話說我讀緊English studies
但有時都對political economy 同 philosophy 有興趣
特別係economy 係屬於social science既一科
我自己讀開art，無接受過任何專業指導； 如果走去睇political economy 既書其實係咪唔係咁好？ 例如會理解錯誤、諗嘢角度細

同埋我自己仲讀緊大學，自己科都未讀好就諗其他野，有時我自己都覺得太浪費時間

各位巴絲又點睇呢

有時間又想睇咪睇囉
無話得唔得，睇得多你自然會理解

睇書都係興趣啫
睇下其他科嘅野咪當長知識囉

最緊要有興趣，無興趣睇咩都係3分鐘熱度

睇咗翻譯版先，既然係學術書，就唔會一次吸收曬，返睇個時睇英文版。

你想專 咪繼續鑽研
你想廣 咪讀其他